人力好撚廢！！！

眾志同社民連幾乎個個有份坐，
同屬人力既進步民主派係邊

王小虎終於威返次